香港與匈牙利簽署雙邊工作假期計劃協議

香港與匈牙利簽署雙邊工作假期計劃協議，明年7月1日起生效。
雙方青年申請有關簽證後，可於匈牙利或香港逗留最多12個月，雙方每年各有200個名額。
自2001年起，香港已先後與新西蘭、澳洲、愛爾蘭、德國、日本、加拿大、南韓、法國、英國及奥地利，簽訂同樣計劃，至今有超過75000名香港青年參與。

匈牙利人工仲低過台灣

開間所謂model公司請匈妹返黎啪啪啪~

都係做7日鮮啫，旅遊簽證就得啦

有邊個工作假期真係去做嘢呀，當去番次旅行姐

點同....而家係有女排隊等住你黎見喎
同一般叫雞絕對唔同feel

🇭🇺

話說匈牙利係屬東方人定西方人
定係中東？

匈奴

東歐...